« 暴政»

「自由的代價是永恆的警戒。」

「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

- Wendell Phillips : 美國廢奴主義鬥士

推薦一本書，真係好啱而家香港人睇，內容其實好主要係講述極權主義歷史。所謂借古鑒今。

當中你真係會領悟到暴政既起承轉合，會見到好多情況香港係發生咗或發生梗，亦可以知道應該做同唔做啲咩令未來既情況惡化，甚或扭轉劣勢。

真心希望大家可以借或買翻尼睇下！唔貴90蚊有找。

« 暴政» - 提摩希·史奈德
« On Tyranny » - Timothy Snyder

光復香港，時代革命！

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」- 提摩希·史奈德

Push

要讀就讀 Thomas paine, "common sense" "rights of man" 革命之父